用太空卡開IG Account，過左期個AC仲係唔係度？

想問下，如果用儲值卡個電話開個IG Account，想問下如果張卡到左期之後，個AC仲有冇得用？

只要你冇選擇刪除帳號 佢就會一直係到

過期再用每6秒1蚊

張卡過左期，但我會用wifi上網

依家啲人係咪真係咁低能？

用得太空卡點解唔用facebook account開？

點解要用電話問